人老左就會懷念以前既無聊日子

只能說我老了

掛住之前咁好既日子就出黎
唔係之後都無得你懷